唔該啲女人唔好再覺得一個人去旅行好撚型

尤其巴黎，泰國，中東，意大利呢啲城市，最多人口販賣，專捉捉生嘅女仔去做雞，尤其啲無知港女 ，俾人賣左去中東嗰啲地方日日俾比幾百個中東佬屌

Push

小妹畀唔畀人屌關你乜事

根本女人唔應該一個人周圍走
起碼要有個高大好抽男伴一齊去

依啲片年中害唔少無知小朋友

唔理咩國家，自己旅行完本就要自己承擔風險

上完DEEPWEB拎出黎威

根本女人就唔應該一個去旅行

我比例子暏

Taken

自己好鍾意單獨旅行，但經常叫身邊女性朋友唔好獨遊，唔係懷疑佢地能力或者睇低佢地，而係佢地唔了解男人有幾恐怖

唔洗遠
去重慶大廈一轉已經得

被南亞仔棄左屍

我講堅，你估講笑，我以前阿爺嗰邊都有人做黑社會，香港都有啦人口販賣，只不過唔會咁嚴重咁解咋嘛

男人最鍾意捉女人心理軟弱嗰part令佢哋屈服，你一個外國女仔呀去到歐洲又唔識人哋嗰啲話，俾人捉咗（只要人哋話唔殺你，你咩都肯制啦）最後咪俾人強姦

去無問題 仆街唔好喊

泰國點危險

鬼唔知危險比人姦咩
根本性格質同d人去靈探1樣
唔撞鬼唔開心

泰國夜晚好多姦案

比人姦先開心